其實做女人真係好慘..出路真係好少...

我DSE個陣考得唔好
得個10幾分...又無去讀ASSO/HD
我都知自己讀書唔叻嫁啦
但其實都唔知有咩出路
望下身邊個D 男同學
中四中五無讀個班...
去左做地盤/做警察...
收入都有20K以上...
相反我地女人...無得做地盤 警察又難考..先天已經輸一大堆
淨係可以做下格仔鋪SALES仔...賣下衫摺下衫...
無前途可言....唉...
聽D FD講 就算讀過少少書 (專上學歷) D人都係當你花瓶...
真係好慘...

係。 根本女仔可以做嘅工作就好少

係香港講做女人慘

女人搵個有錢男人嫁 天公地道 男人搵個有錢女人 話你食軟飯 做男人一定要靠自己

讀唔成書你自己攞黎架喎

想唔靠男人..
靠自己 唔得咩...

DSE10幾分都算係中位數咁上下啦

男人扮女人 唔慘就假啦

咁你既人生咪係咁上下囉

做sales／pr？

點解無得做地盤

做莎莎sales都兩皮啦

有幾高人工呀

我會考拎住 8 分都識發奮大學畢業，你做男人都未必考到警犬

係真唔係呀

咁有個樣都好過連花瓶都做唔到嘅

女仔既體力點做都粗重嘢

做ptgf 輕鬆上樓

女仔如果冇學歷只可以做侍應或者sales，所以咪話選擇少囉。

有個西就有錢

支持緊女仔收兵/做雞?

你係咪暗瘡肥婆？

女人喺香港只要有閪同正常樣應該都唔憂米

做雞囉 一個月3皮起

係呀，有樣起碼可以做雞

冇學歷男女都慘架啦 就算係男人都唔係個個有能力都做到體力工作

睇你搵咩工姐，酒店係一個由低做起嘅工作
待應仔都有機會升上managerz

你有個閪已經世界通行啦，仲話慘

咁咪即係賣淫，唔係正當行業，唔屬於考慮之列

你真搞笑

警察女人考仲易

地盤、倉就男人做，女人一大堆女人工點計？助護 化妝品相關 女人衫內衣褲 一大堆sales /Promoter ，無地盤咁燒命又舒服，靚少少仲大把路數，私影收成千，衰d出黎做ptgf 一個月幾萬，衰左仲有多次投胎機會，家務生仔義務一早無晒要求，權利就仲有一大堆，咁都仲好怨？

屌，講到男仔做地盤好輕鬆有兩萬咁
畀你做男仔你都唔會做地盤嫁啦仆街
調返轉啲門面野請人益哂女仔你唔講？
拍拖洗男仔果份你唔講？
男仔無樓又話人廢，女人無樓走去揀個有樓既男仔埋單就得

講到人地完全無付出咁，做寫字樓工啲女人用下心計著下短裙低胸勾下啲老細就唔洗點做，畀人鬧走去喊下又無敵，仲話自己慘

做到
有朋友做緊地盤前期野 (需要極大體力勞動)
佢話個到有個差唔多30的女人都做緊

又唔好講到話做雞
放係門口做reception/ 帶出去見客都好嘅

但前提係唔好太蠢囉
有啲女仔個樣唔差，但一開口就扣哂分。

嗰個可能係大隻婆，男人婆，點同普通女仔比

女人衫內衣褲個堆個價咪又係同H&M ZARA差唔多...
男人夠有得做PROMOTER啦
問題係
女人如果係相同條件下
要突破20K人工係好難...
除左做雞

你唔好傻啦。而家reception都要有學歷，因為要流利中文英文普通話。

有咩好講
家陣有人渣槍逼你拍拖比晒咩
唔滿意分手囉

咪喺，呢堆咪又係sales。人哋都話除左做侍應sales仲有咩選擇

個女人都幾靚的
唔係大隻婆，男人婆

我無話我嗰個係咁，貼題既你唔回應，針住一個point黎講

我係又靚女又柔弱，做唔到呢啲

Hello 詭辯家

咁係你做唔到
唔代表其他女

好似你咁，書又唔讀嘢又唔學，
想個天跌份所謂好工落嚟畀你？

係呀男人可以做地盤做警犬，
但你估人地唔使操體能、唔使考？
入地盤唔使搏唔使學唔使做就個個月幾皮嘢？

其實有女警犬、女紥鐵、女水泥......
成個廢人咁淨係識怨自己無啫，
俾你有啫你咪又係廢人一個？

男人夠難入美容業、寵物美容、CS嗰啲啦
肯考個剪狗毛、整指甲，大把人一畢業揾緊二萬，
唔通啲男人又怨自己多條啫？

on 撚9, 我見過大把大隻到手瓜起剪既做三日地盤就唔做， 又有d 細粒又瘦既做地盤。

講撚到係男人就做到地盤 你就咩都難， 睇人搵錢就好易。

是旦搵都一堆Receptionist
再唔係sales抽%都可以好可觀
地產 保險 都餓你唔死

再難聽啲講，主力搵個男人都叫有得再投胎

地盤工開唔足日數又話你知 ？工傷又同你講？

10幾分點會讀唔到asso/hd? 你on9?

請起底

1. Promoter 要女多過要男好多

2. 就算唔計sales /promoter，幼兒教育，美容業，助護，托兒，陪月，教育，有邊樣女人無著數？

3. 一樣條件除左做地盤有邊樣係會女人衰d? 講黎聽下

玩野咩
學歷低男女都死
女人仲有夠男人呢個 option
你話男人仲可以靠勞力
一黎唔係個個都可以
二黎呢D都係高風險行業
好傷身又未必可以做一世
玩下手死撚埋

而家香港社會講求除左知識, 就係溝通
溝通對女性黎講吃香好多
亦都同多講求軟技巧既工作
請女唔請男

諗清楚自己有咩優勢先

我下面都講左社會講溝通、軟技巧
樓主見識認知太狹窄
所以唔係做女人慘
係佢自己做人慘

中咩位數 你考完又冇讀上去 同考幾分嗰d人出嚟做野有咩分別

請善用起底功能

善用起底功能

花瓶功能apply to所有工 已經係好大優勢

不過我認同醜女慘過醜男
但正常樣以上，女性全方位贏男仔

睇下啲ptgf收幾錢
ptbf根本係niche market

自己拍辛苦，又嫌d工低賤，又唔諗下自己咩斤量，咁既實力咁既態度，男人連你睇唔起既sales工都冇人請呀，垃圾就認啦關女人咩事

文職世界，女仔可做工種多過男好多

香港地服務性行業主導
工作選擇女仔已經比男仔多好多了

你有西都贏左

香港地有個樣就得啦

朋友家庭問題
中六畢業就岀黎揾工
做左幾年2,3份
依家係IT公司做cs都揾到15k啦

男人得一段投胎
女人可以投胎幾次 你話呢？

有塊閪點會冇錢

點解女人可以投胎幾次?

講黎講去就係話個社會冇剩係岩女人做既藍領工種
睇你發揮既姐 美甲師 髮型師 wedding planner 整甜品 大把啦

入政府做，政府D女人老姑婆，好好搵，搞辦公室政治/小圈子，男上司都怕撚左佢地

讀唔成書怨咩人 你估男人做地盤做藍領好舒服，人哋係用生命值換返嚟

仲有，大把白領工請女唔請男

扮下靚
打扮下
已經可以搵識到仔
搵到仔 兩個人咪有錢

反正男人最後都要乖乖做狗

呢個po真係留言同樓主都好撚sexist

首先女人唔係老奉做唔到勞力工，下下都用先天構造黎賴就唔會有女格鬥家女健美選手，佢地大力過好多正常男人，只係睇你有幾大決心

另外下下都叫樓主用個閪用個樣搵食亦係極性別歧視，女人唔可以用真正嘅工作能力搵食架咩？有啲女人係先天有咁嘅優勢同選擇，但唔代表一定係咁

而家係學歷眨值社會，不論大學畢業定中學定ive asso畢業其實起薪點都分別唔大，最緊要係搵份工作內容有番一定複雜性嘅工先，之後騎牛搵馬，令人感覺你嘅經驗有用又特別先可以跳高薪酬，否則做親啲工都係手板眼見工夫點convince人地你係值更高薪酬？

拿自己的身体来赚钱才是真正的女人！要来我家当服务员吗？

雖然我知一定有好多人已經講左sales
但我都要忍唔住講句
做sales月入幾皮都唔難啦
仲要市場通常要女sales多過男sales
我讀完U打份工乜叉都要做 又要食腦 又要OT冇補水 每個月都係得一萬鬆d
讀唔成書明正言順去做sales仲好啦
唔鐘意做sales都仲有好多野揀
除非你真係一心要做紀律部隊或者粗重野啦
咁都有得話女慘過男 我自己都係女都睇唔過眼

做醫護行業由低做起有得諗

唔好送錢俾學店 去working holiday / 空姐再睇下再做咩

Btw 假膠死全家

而家D人
成績唔好, 又唔諗下點解自己成績唔好
冇好好面對自己既不足去搵補救方案, 又唔好好計劃將來
然後對住個社會呻, 又要比較講公唔公平

好啦比D低門檻既建議你, 叫你做SALES之類, 讀番個HD之類
女人點都會有份文職

好啦自己冇能力又要高人工
唔肯面對現實

點解唔好好諗下有咩方法增值自己?
例如努力搵地方學好英文, 想試下唔同文化既學下日文法文西班牙文乜柒都好啦
再唔係將你所有時間投放入一種樂器, 考到演奏級既話作為女人又會大把學生

睇你上面咁多留言
你似乎只係希望一種最舒服既過程得到最完美既結果
然後你同我地講你慘?

比你呢種人成功係我地香港七百萬人慘呀 屌你老母

G all g

新一代做 G 已經可以 No Touch
賣笑唔賣身
做女人真好

係連登 做女人出路係真係幾小 應該話得一條路

我係女都想屌9你
點會出路少 根本你做office工容易過男人好多
Admin, HR唔洗degree都入到行 當然再升要睇能力
更加唔好提CS呢類工
相反 男人想做office 一係engine IT 一係acct finance
你肯去做一樣做到 但佢地就好難做女人工
自己懶唔讀書都唔好搵藉口

得啖笑 肯放下身段大把錢搵啦on9
係度講女人無出路
笑死唔笑死

飛雞
保險雞
金融雞
地產雞

淨係拎你講既例子 我都唔見得女仔一定難做到
警察都有女警啊 體能呢方面都係睇你努唔努力既姐 冇話女仔就一定做唔到架喎（或者入到去有冇前景就另一回事啦）
地盤都分好多種 你如果肯做我又唔信搵唔到喎 最差情況好似地盤門口嬸嬸咁 跟出跟入都可以啊
路係人行出黎 但你未試下行就話唔得 咁就緊係唔得架

利申 女人

訓撚醒未 2018 啦

其實搵個有錢男人嫁都難架
你估個個女神
現實只係好普通既mk妹
玩完就閃啦 仲同你過人世

吓，認真咩

秒

係上搵錢
做sale 入行就二皮
係叻轉頭就3,4皮
當然同辛苦成正比
唔係鋪頭仔日日玩電話過日子

有經驗轉做B2B 長遠好多